【民主動力召集人趙家賢太古被割耳重傷】

太古城中心外發生打鬥衝突，民主動力召集人、太古城西區議員、民主黨的趙家賢被刀手割耳重傷，部分耳朵落在地面，地上留有血跡。疑兇隨即被示威者「私了」。

係咪仲有個斬人

私了無還耳?

好撚治癒

個灰衫流幾滴蚊飯咋，邊忽治癒？

點解會放到個兇徒走

香港人再係咁善良唔撚洗贏啦

返去做阿爺隻乖乖狗算啦，反乜撚野抗

好似話走撚埋

無走到 俾狗要跪咗喺地

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

都係灰衫

圖1: 趙家賢 圖2: 兇徒

我追隔離post唔係放走左

如果唔係sor9ry 跟車太貼

痴撚線

所以係咬甩耳？

CLS

屌 好痛

準備比中國人推做英雄

冇事架啦聽日繼續返工

應該係咬甩
傷咗4個人最尾行得起得 仲護上白車

係咬甩啊屌

係咬到甩撚咗